稅局現場疑似便狗，傳開去

兩人行，黑衫衫袋有條狀重物，綠衫緊跟黑衫戴耳機

推

狗棍放衫袋

樓主小心你比佢地點左相

愛國愛黨㗎我

樓主小心呀

Push

9成係

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

有埋walkie
10成係啦

個邊位警員！你跌左支槍呀！

同防暴傾得咁開心，冇可能係人啦

fc左係便衣

全場攝衫

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

推！

-----------------
香港獨立，唯一出路

點會冇狗 訓醒未

一係走埋去 做佢

一係等活動開始 俾佢做

好似比蘋果live爆左個名出黎

push
樓主小心俾癲狗告阻差

搵多d人跟佢

一睇身體語言都知啦
Q手，叉腰，手指指 九成黑警。

香港獨立。唯一出路

兩條中年友，一個帶耳機聽歌已經奇怪。
行行企企又一day。

黑衫果個中區警署指揮官黎，之前上過4點鐘狗會

便狗

黑衫有d面善

好明顯係，試諗下你同frd出街佢會唔會長期戴著耳機

成枝現形

阻佢老味
係佢隔離跳舞唱歌都得阿
除非佢表明身份話你跳既舞有咩原因阻佢做野
不過狗唔講法律另計

做乜遮狗樣?????

睇大X元直播
個阿姐指住佢地黎屌

認同

一開始驚係手足，現場手足認衫自行判斷，後尾fc咗係狗，置頂post已出樣

黑衫應該個個都認得啦

樓主小心，換衫褲換髮型執屋

跟得唔夠貼，真係唔知乜水

真係十足狗樣

係佢喇
港島指揮曱甴

手足睇路呀喂

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你易為換咗便服就認你唔到？無用㗎，好似你哩啲咁撚樣的死狗，隔咗個mon都聞到侵生滋狗除，不過行有行規，唔該找埋gay bar條過夜數。

小心

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Airdrop la

高個位基架

稅局堆看更深藍 小心

唔驚俾人一刀捅死咩?

驚乜，到宜家一個警犬都未死過

下?

最憎便衣甴

呀蛇你枝假鳩露曬出嚟啦

出真樣啦

有線耳機已經99%係

有綠曱甴

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

ma1 must be undercover agent

會唔會係咁呀

食咗佢攞料點睇？

黑警你真狡猾 老是常出現

12月24、25、26，LKF約定你

你地驚到咁

鍾雅倫?

唔係
諗起之前歷史博物館嗰個

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

狗樣

正狗能

push

好明顯啦

香港獨立 唯一選擇

黑衫果個一早出過嚟 係人都知係狗

大人小心比便衣狗套嘢講

前幾日已經係銅鑼灣做便衣狗啦

好驚阿白色恐怖

狗味重

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight